特區政府發言人：五國外長不應「裝作支持香港市民」

特區政府堅決反對五眼聯盟外長，呼籲盡快舉行立法會選舉、恢復被取消資格人士的參選資格，以及關注港區國安法實施的聯合聲明，批評有關聲明作出指鹿為馬、蔑視事實的指控，公然干預屬中國內政的香港事務。發言人重申，押後選舉是為了保障公眾健康及所有已登記選民的投票權。由於這一波疫情很可能持續數星期甚至更長，疫情亦可能在冬季再爆發，因此押後選舉一年絕非如五國外長所指「不合比例」。

發言人又指，特區政府完全認同及支持選舉主任依法行使職能，決定若干立法會選舉參選人的提名是否有效，重申支持港獨、民主自決、尋求外國政府或政治組織干預香港事務的人士，不可能真誠地擁護基本法，因此不可能履行立法會議員職責。至於五國外長就港區國安法的不恰當評論，完全是雙重標準，粗暴干涉中國内政，他們應尊重一國兩制原則下，港人所嚮往及珍惜的和平、穩定和繁榮，不應作出「裝作支持香港市民」的虛偽行為。

原文網址：

用文字譴責就話裝作，用行動制裁就話反對
想點

係咪要迫人地出無人機先安樂?

係咪叫人要俾d行動

係咪姐係嫌人關注垃圾冇意思要有實體行動?

即係叫人俾D實際行動唔好得個講字

特區政府發言人＝柒婆

人地想做港豬你都唔俾
CLS

TAKE ACTION

又加速 仲要出回力鏢
我地d五毛點搵食呀

港府講緊事實
你班友除左嘴炮
仲有做咩有影響？

其實講得啱，唔好得把口話支持香港市民，pls action

噤都叫裝。。。
澳洲出左 safe haven 啦喎，唔係唔知下話

五眼聯盟真係唔可以輸比佢

以前香港政府好注重國際形象，好介意國際點睇香港的

而家

你的意思是……

行動最實際

香港市民個個支持政府,對外國干預好憤慨架喎 唔係咩

香港政府不應裝作不是奶共

外國仲好辦事 不需弄假亦成真

擺明想分化香港人同外國政府啦

即係嫌你冇行動，所以係裝作

而家充其量都係玩制裁同開放移民制度

擺明車馬叫你出手啊

最驚港共班狗官唔撚發癲

不應?發言人你邊位

要激烈D表達立場.洋鬼子欺人太甚

五嘴聯盟出手吧 我地港共政府唔怕你

快撚啲斬首行動喇
聽都聽撚到煩

暗示人地要有實際行動

宣戰未？

五國外長呼籲特區政府切勿干涉五國內政

裝作"支持香港市民"
"支持香港市民"="支持反中共港共政府"
香港市民=反中共港共政府

暴政係天真又幼稚。

佢用人民唔用暴徒係咪即係代表話我地係大多數

5 eyes: OK. Joint Magnitsky sanction. Only for HK.

繼續戰狼外交啦

冇錯
係應該真誠支持香港人

比D力水啦 成日得把口

冇錯

搵無人機射幾支地獄火斬到班人199

五眼已經實行緊
中共仲玩玩下咁

唔知講乜

我又唔覺香港政府支持香港市民

慈禧太后單挑五國使臣?

原來你都知同市民對立緊

事實就係你又晒左個acc

即係你都認左香港市民嘅意向啦

美國派槍吧

叫五眼出兵？放心，好快就嚟

除左英美其他都唔會有動作啦
收下人已經當幫左手

你無野下話 乜真係無做過野？？？

快d屌柒全世界啦
大力d

政府要求五眼用行動證明

丁蟹

老實講你估人哋係你咩
人哋外長呀講幾句說話
你估真係對自己國家一啲影響都冇？
好似你條戇鳩仔咁喺度鳩噏都冇後果咩

愈諗愈覺得武肺係有心放出嚟
等全球經濟停滯，就愈係唔可以放棄支国

同時食住個勢睇死唔會再有戰爭
唔撚再扮嘢有幾盡做到幾盡
再用「經濟」證明獨裁係好撚過民主

港共主動中西合璧幫支共打國際線+轉玩法

啱喎

發言人係咪邀請外國制裁？
犯國安法㗎喎

CCP asks for immediate action

咁大個人都未聽過有咁既嗜好.gif

而家有強大中央做後盾，同西方國家反面都冇所謂

即係話五眼連橫拳未夠痛 要大大打落習畜到

，

同意唔好打咀炮，用行動

所以我地政府好誠實
毫無掩飾咁用盡力咁攻擊巿民, 同放豁免病毒入黎禍害巿民

政府做決策班友直頭係大陸閪嚟喇
不論內政定外交手段都同雜小學雞政府似到十足十

而家係要收你中共同港共皮呀
瞓醒未呀？

再嘈人哋就拎啲物理性質行動出嚟㗎喇
btw
佢講得出外國係 支持香港人 係咪曲線認自己做嘅衰嘢

加速主義萬歲

唔免檢疫撚會爆咩

痴撚線
船員就唔會播病毒？

咁五個國外長應該如何證明自己唔係裝作支持香港係呢？

政府發言人叫五眼唔好得把口，暗示要有實質行動支持香港，涉嫌觸犯国安法

分化

厚顏 同 無恥

係咪都係我地世界第一？

天你要亡 先讓你瘋狂
繼續痴線啦下 就快冇機會

林鄭嫌唔夠快 come on harder faster

一

出b2 f22

聯署支持封殺微信同TikTok

依加又市民…
唔係暴徒咩？

下，5眼幾個國家都有做野，喺唔同程度上放寬左香港人移居當地的限制，你港共睇唔到咩? 有做咁多實際行動支援 又點叫裝作呢請問?

即係叫佢地真心支持?

港共：

串嘴又挑機

林奠同佢老頂都係團結師

專門團結對手

不應裝作，鼓勵要有實際行動

唔好挑逗，要埋牙大大力。

邊位發言人代表外交?

繼續，呢啲支那口炮話術好好睇

扮都唔撚扮

香港政府指責五國外長抄襲終國口交部剩係識口交唔識實際行動

梗係覺得佢咁講係幫緊手

得啦全世界都虛偽你最真心好未

扮幫市民，即係幫緊政府
唔好扮幫喇，真幫啦

難道要有實際行動？

冇撚變過 二百萬人和平上街佢地都當冇事就知

林鄭市長好想人地出核子手段

叫人地快d郁手咁解？

R9X

點解香港既發言人係冇出自己既名

宜家港共連外交都撈埋

係囉
應該實際行動啦

笑撚死人

佢地真係逼五眼行動咁

叫五眼唔好再口交

想人出兵?

你又會知人哋係扮嘢嘅？
講做戲點夠你叻呀
鱷魚淚 哭𠹌咗

成日到發言人， 邊度有人呀？ siri呀

你果d先係扮代表香港人呀

發言人無得走好嬲

唔係裝作wor
咁多實際行動支持

加速